{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 더플래츠글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00になります。 チェックインに関する案内事項では、20時以降のチェックインは不可能であり、愛犬同伴はできません。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんが、払い戻しはできません。 また、未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 お客様の便宜のため、入室と退室時間を遵守するよう要請します。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での直火で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 また、客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室利用案内ではアンドロイドフォンに無線接続してネットフリックスやワッチャのようなストリーミングができ、USBに収めてきた映像も見ることができます。 ノートパソコンは有線接続が必要で、HDMIケーブルを持参する必要があります。 駐車はテントのすぐそばに1台まで無料で駐車できます。 客室にはダブルベッド、ドレッサー、ティッシュペーパー、タオル、歯ブラシと歯磨き粉、冷蔵庫、床暖房、電気パワーヒーター、電気カーペット 、エアコン、炊飯器 、バーベキューテーブル 、椅子 、バーナーとブータンガス1つが提供され、調理器具や鍋 、食器 、従量制袋もご提供しております。 公共施設としては売店があり、電子レンジと一緒にシャワールームも利用でき、シャンプー、ボディソープ、石鹸が提供されます。 すべての客室は共用トイレ、共用シャワー、共用流し台を利用します。 利用者は暖かい衣類や用品、追加人数用の布団や寝袋を持参する必要があります。 炭火とグリルは当日現地にて決済することになり、2人基準で2万ウォンで提供されます。 チェックイン時に決済して時間を予約すると直接火をつけることができ、焼き網と軍手も一緒に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00になります。"
        },
        {
            "question": "チェックインに関する案内事項はありますか？",
            "answer": "20時以降のチェックインは不可能です。また、愛犬の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できませんが、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守するよう要請します。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任はどこにありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の破損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での直火で魚や肉を焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは受けられますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室利用案内では何が提供されますか？",
            "answer": "客室にはダブルベッド、ドレッサー、ティッシュペーパー、タオル、歯ブラシと歯磨き粉、冷蔵庫、床暖房、電気パワーヒーター、電気カーペット、エアコン、炊飯器、バーベキューテーブル、椅子、バーナーとブータンガス1つが提供されます。"
        },
        {
            "question": "公共施設として何が利用できますか？",
            "answer": "公共施設としては売店があり、電子レンジと一緒にシャワールームも利用できます。シャンプー、ボディソープ、石鹸が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備は共有ですか？",
            "answer": "すべての客室は共用トイレ、共用シャワー、共用流し台を利用します。"
        },
        {
            "question": "利用者は何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "利用者は暖かい衣類や用品、追加人数用の布団や寝袋を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "炭火とグリルはどのように利用できますか？",
            "answer": "炭火とグリルは当日現地にて決済することになり、2人基準で2万ウォンで提供されます。チェックイン時に決済して時間を予約すると直接火をつけることができ、焼き網と軍手も一緒に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 741,
        "QA": 844
    }
}